物資應增加 -- 哨子！！！！！！！！！！！！！！！！

哨子可以用作指揮，用作救援又得
最緊要係
吹鳩班黑警！！！！！！！！

最好買埋耳塞...

哨子!!!!!!!!!!!!!!

學dem beat
用大水桶+棍嚟打拍子
又平又大聲

買哨子!!!!!!!!!!
哨子可以用作指揮，用作救援又得
最緊要係
吹鳩班黑警！！！！！！！！

最好買埋耳塞...

話說以前有段時期示威嗰陣時啲人勁鐘意玩嗚嗚祖拉
勁嘈

！！！

！！！！！！！

3d 打印 哨子 118db 好大聲.